蘋果:今日新增五確診個案

多謝外遊狗

Trust the fucking WHO and Gov!

又可以收緊限聚

最緊要唔好有本地感染

1宗本地 屌你老母

仲開gym room?

邊度講

無限輪迴打壓

又多番
有本地case最慘

幾日後應該有一小波，柒娥星期一玩復工

用動森...

你死未柒頭

on lun 9!
一話放鬆前一晚就整多單，係咪玩野？

零售、旅遊、餐飲業(黃店除外): 屌你老母

從新計過廿八日

幾多個本地？

有一個經瑪麗檢測

一宗瑪麗確珍

呢班人俾政府撚到仆街

歐美肺炎

本地個個係邊度奶野

what goes around comes around

老老實實張圖好膠

正呀攬炒

就黎復課又搞d咁嘅野

考緊DSE就一單都無
考完DSE就一次過5單啦

會唔會又係外國返 返到黎十四後先覺得唔妥 自己走去驗炸

無限loop

DSE未完 Elective

唔係有排未完咩

呢d傳哂比人。。。。。。。。。。。

呢個政府真係燈到應一應

做數做得咁明顯

等記者會先算上次唔知另外邊間話4定5單，出到黎得1單

又home office啦

連登仔唔係話可以唔戴罩咩 話恐懼撚

樓上恐撚收皮啦
又話攬炒

一單疑似本地連登仔就嚇到話要收窄返限聚令
777見到你班傻鳩真係笑出聲仲話搞革命

外遊撚真係好撚煩 番咩鬼野香港 死遠啲

Siu 4 me

一宗經瑪麗醫院檢測係咩意思呀？

連登仔: 政府為打壓抗爭作數

RTHK報左外地不止一單，似係真

有確診先好，吊住班醫護條命，一旦28日無確診，肯定秋後算賬

正 又有得WFH

汁?

上面兩件弱智仔

就係有一單啊屌

柒婆燈力就黎勁撚過燒山

1單本地都有得WFH? 起碼都雙位數先有掛?

如果有本地CASE
班廢柴公務員又可以嘈要WFH啦

你真係天真，而家好明顯係吊住限聚令條命就真，永續限聚不是夢

未來14日係關鍵

睇下佢點出黎先
無源頭就hihi
如果好似之前機場人士又唔同

50單先好報喇 真係有人咁緊張？
武肺都比你地燈撚死左

瑪麗確珍 = 本地？

又繼續停課

本黎武漢肺炎係黃

政府一做野就回力鏢

都係收嗲~

馬後炮黎

好野 大家攬炒

未來 14*14日係關鍵

吊住囉, 抗爭又唔急於三幾個月
話明攬炒架嘛, 夠膽限聚限到出年, 睇下邊個頂唔順先

武漢肺炎藍定黃？

等430個假女人記者會

酒樓照開圍餐

永續潛伏期

考完？

和你shop=每次搞死一、兩個場，警甴會鳩拉
武漢肺炎=每日都搞死全香港、強國唔會放人落黎

你揀邊樣

害撚死人

抗爭其實唔係短時間嘅事黎

下，佢唔取消限聚你咬佢食？話外圍因素照樣有機會影響（雖然心知已經OK）Even無曬Confirmed Case都可以找維持，執法人員有自己能力判斷有無違反禁令。
但係無曬Confirmed Case就唔需要咁多「罷工」醫護啦，知道班友養唔熟

有可能咁，印象中四月十七日後到港人士先要留係酒店等檢測結果

等陣間記者會先公佈先
早幾日張醫生未講都話有4宗，最後得1宗

計到末日好冇

有冇確診都入dse數

睇得dse咁重要

都應該係輸入既

本地goal?

最憎依啲成日label人嘅垃圾
影響曬成個討論

標籤完人就拎最極端嘅例子瘋狂spin
日日就同啲五毛你唱我和咁

你仲天真
過左咁耐你都仲覺得政府需要理由做呢d野

呢條友好撚煩

唔知幾時開始有恐懼撚嘅講法

會唔會係中國到港，唔使強制驗？

真係要等到記者會先

又收到負皮

我睇過4月12號第一個人講

之後無啦啦有一兩日突然爆發勁多人講
我本人覺得係有心人利用左黎spin下
搞亂個討論風氣

5倍

依家仲有人識JT

又一個數學天才

寫咗4宗輸入個案
1宗冇寫

4 同8 咪又係用黎打壓集會
講到放寛就唔會比黑狗票控
係唔係太耐無番工 好想快啲做番隻港豬奴隸

有 仲有隱形病人相社區

聚一聚，更快樂

最弊好多人見個term幾搞笑就跟風一齊講

黃納粹 黃衞兵 呢啲term又係咁

未見過會自己醜化自己

連燈最多人話武肺世界末日架喎
恐懼撚又贏

林鄭媽媽最愛學生嘛

又可以恐慌喇

臨尾香

喂喂喂
你地屌得咁大力
我成個post只係見到一個人講收窄限聚令

就變成連登仔嚇到話要收窄？

有線話4個巴基返嚟

出現了 陰謀論撚

中小學復課既計劃會唔會因此改變呢

仲話全民勇武添
又後生 死亡率又極低都驚到咁 勇武喎？

連登仔：
無個案：為左考dse同通關咩都做得出
有個案：為左永續限聚令咩都做得出

勇武啊人地
唔準話人恐懼撚！點知會唔會隨時死？

Ok 下年減薪囉

瑪麗確診 =/= 本地感染
但係相等於有機會病人於社區生活過
有風險會傳入社區囉

呢班人抵撚死架

咁係咪要重新計過

咪你地發揚光大囉 出晒名
人地啲師奶都笑你地後後生生怕死狗

咪係囉屌 呢啲垃圾
支持永續限聚令 全港停工停課全民嚴禁出街兩年

恐懼撚又出動

連燈陰謀撚同恐懼撚永遠唔會令人失望

驚閪

第五頁就出現左好多label嘅例子
係無任何討論價值
剩係得侮辱/取笑嘅留言

個回覆都未坐熱
就有咁多人出黎做教科書

it shows up almost at the "end".
Coincident OR.......??

完你老味咩
考過公開試未

一單本地都嫌多

最好香港大爆發 野埋高官死撚哂

仲復課
仲要跨境學童免檢疫

但係上面有人當左係本地感染

如果唔係香港人咁怕死唔信政府，咪好似歐美咁爆左lo

得個幾單本唔本地wfc啦 樓上個個縮返入老母西度

所以其實都未4.30

講經咩

歐美隨時永久免疫
到時香港人帶住個罩，日日睇新聞當天有冇輸入個案，同時政府繼續限聚令

恐懼撚可以全面進場

照計就唔會冇啦啦有一單本地個案，應該都係外地輸入

真係訓係到都贏

無啦啦有一單本地！？

成班連登仔笑鳩國師話唔帶口罩, 外國撚唔帶口罩搞到大爆發
幾時又變左連登仔唔係話可以唔戴罩咩

沒完沒了

要拖到64 咁簡單既事

根本係十幾曰前本地0確診 啲柒頭就開p又火鍋又盛
一

我已經慣左疫症期間去黃店消費/網購/叫外賣，藍店你地自求多福啦

依個都係其中一個以偏概全嘅例子
你同我講無用架，你同條友講喇

外遊撚真係搞撚死香港
冇事就去外國 有事返香港累人

兒登仔： 支持

有都驚閪咩 10幾日1單半單
驚出街比車撞死好過

明明袁國勇都講左唔應該用28日
啲專家用返以前沙士流行病學果套
同武肺點同 長期戰黎 每28日有1單 一世唔復工復課咩

連登話係就係啦
如果430 講係外地就一定吹水

住邊先

依樣野真係只係可以怪個政府信用度低
都無計 唔信嘅話信良心醫生算

大爆發仲好，最好林鄭中埋

老母節點算?

點呀，又重計過？

有事翻嚟幫你攬炒喎 炒到自己就唔炒嗱?

你係唔係搞錯左，政府係430先公布。而家係啲傳媒係度鳩吹

打撚死個撲街，唔好計佢！

我覆緊佢第二句

大把人仲要去酒吧 做gym
唔好累人累己啦

dse考完喇咩？又話為左好撚重要嘅dse要講大話嘅？

梳

不敗G地

下 考完啦咩

連登仔：又想延長限聚令

全港戴罩真係驚閪咩, 感染力有限,
全港放棄戴罩, 以香港居住密度睇, 肯定勁過美國

又係班巴基攔坦屌佢老母

港共：做咩唔拖過4點先驗，咁咪零感染囉

復工即刻爆

Wohoooo爽呀！爆佢老母臭閪

係咪班巴基躝癱呀

希望政府唔好因為咁小的反彈而取消放寬限聚令
如果唔係又要繼續無得做gym、睇戲、去酒吧、多於4人聚餐等

最緊要有本地Case

好耶 爆得未？

快啲復工復課BOOMBOOMBOOM

一早估到架啦，政府需要時咪話有囉，
要考試呀咪0確診囉
所有野都係為政治服務，
到今日仲有人覺得政府控制既野仲有真架咩？
同大陸一樣，所有野只為政治服務。

咪就係，取消放寬限就爆唔起，唔好呀

最好爆多啲本地
攬炒工具要好好利用

又可以WFH啦

未來十四天至關鍵又贏。

最好武肺跟支拿同香港一世
保證攬炒

世界未日到啦，好驚呀

永不斷尾

...表示宜加係瑪麗醫院

公務員幾時wfh

條友可能abs

恐懼撚要爆喇
另外支那單位數確診咗咁耐
仲未開戲院？

世界末日到了麼

和理非：唔抗爭了

借一借個位
黃色經濟圈救蘋果

爆呀

睇返天花病毒史

歐亞非千幾年歷史一直都有天花，但永遠都唔會嚴重到滅文明，死亡率大約係3成左右
但美洲土著就到15世紀先接觸到天花，成個文明跟住就玩撚完死亡率上到8-9成

好就好彩著冠狀病毒無處不在，但你愈戴得個閪罩耐，接觸冠狀病毒機會就愈低。咁抗體量都會愈黎愈低到時再接觸冠狀病毒個重症率就會扯到好高

我大敢假設
武廢會變種，但唔會變得太快。有抗體嘅人中左變種武廢會二次感染，但因為已有抗體，所以唔會太嚴重。
但冇首次感染嘅人就未必頂到武廢第二、第三、第四次變種

真係痴線 次次一鬆返就會嚟料

快啲走 等陣連衛兵又黎批鬥你

武肺同天花個結構唔同
天花係雙鏈DNA病毒，本身唔易變種，中過一次終身免疫
武肺係單鏈RNA病毒，變種能力快，抗體存活時效短，唔可以相提並論

驚閪咩 全面復工復課喇

電台話4單喎
全部巴基斯坦輸入

所以我大膽假設
有抗體個堆可以頂到武肺第二次變種、第三次變種，只要每次變種都中一中，更新下體內堆抗體。咁個死亡率就可以壓到極低
但冇抗體個堆未必頂到第二次、第三次變種唯有帶住個閪罩，封死一世關做人

游水丫拿
行山丫拿
游船河丫拿
冚家踩單車丫拿
唔戴罩丫拿

又黎回力鏢

恐懼撚全面再次進場

可以WFH未

1-3月驚都還可以。而家咁多日零本地確診。 咁都驚就

取消放寬令
我覺得會爆到七彩WOR

係

根本d毒撚冇街出。本身都日日係屋企

記者會？

未知源頭？

我夠可以大膽假設武肺好似登革熱咁，你中完一款又中另一款嘅話，死快啲添

Boris Johnson玩Herd immunity玩到自己中埋招入ICU，竟然仲有人支持

恐懼撚話有一個都叫蠃呀

連登仔得一個人？
好心用吓你個豬腦

Yeah

救層主老母

出現了恐懼撚
成班毒撚自己冇出街就以為人人唔洗返工買餸

以為真係條街冇人 個個唔洗返工買餸

恐懼撚：有1個都可唔可以搞到社區大爆發架

唔驚啦 都就嚟有抗體

一星期幾日幫呀媽買送。始終老人家衛生意識比較差

記者會開始

我都咁話
全世界控制唔到咁爆到pk
連燈仔仲話有三分一黃絲醫護係工會
隱瞞唔到
道理就好似當初我地話有白警
只要有25仔就可以摧毀黑警政權
有可能17日零本地？

得四宗

4宗確診，全屬巴基斯坦群組，無本地

瑪麗果單呢

恐懼撚又輸
WFH撚又輸

屌

i guess 初步, 拖到 dse 完就confirm

笑撚死人咩

請指教

初步確診唔當？

初步確診都會公布

無本土喎

咁就唯有繼續玩死商場

又可以WFH

咁邊到寫本地

復發唔計喎，整靚個數字隱瞞病情

我當你所有假設都係啱，但要搏呢個群體免疫要死幾多人？英國依家死亡人數係全世界第二

繼續返工

4單爛坦
第5單Fake？

文盲

係呀。而家全港爆到7彩呀得未呀

下？咁姐係有定無本地個案

美國/歐洲人心態

好野 即係仲有隱形病人

外遊狗正宗陀衰家，旅完行就要香港人埋單，屌你老母啦外遊狗

都冇講有本地

快撚d爆

有線寫4宗？

之前中咗出院 其實未好返

瑪麗嗰單呢？

又係南亞返港

咁瑪麗果單係外遊？

復陽 所以唔當新

復陽

香港人, 終於打嬴呢場仗,
俾啲掌聲自己

第五宗係之前中咗出院 琴日去醫院check又陽性

pin

無限loop 感染 出院 復發 。。

復陽 又會傳比下個。。。

點解咁多宗會好返又復發。。。

復陽
復發咪復發, 咩復陽, 縮陽我就聽過

不如叫重陽

啲口罩廠而家唔洗驚啱啱開完就冇生意啦

幾驚會咁快無事

冇宿主5個月前就有可能，支那錯過左個機會就就唔會再有，機會只有一次

依家全世界都有case，點撚樣終止傳染講到咁撚威，感冒神早就終止到傳染啦

明顯咁樣大流行法就係感冒化啦感冒不嬲都係沒完沒了，人類今日都搞唔掂感冒，你又點解覺得解決到武肺

1你老母 0啊

0

兩樣野都比較唔到
就算係藍醫護如果本地爆都係佢哋死先
差佬就所有資源都放喺佢哋到先乜到唔怕

都係
要諗吓仲有冇得進化

可以放心去做gym、睇戲、聚餐

炒車開心嘛？

0宗本地

其實呢D嘢睇咁多把柒.
近萬屍體發現案,全部都話無可疑啦.
支那衙門D嘢可以信嘅咩?

拖時間等藥唔難
建議怕死撚、醫護拎份身家出黎養手停口停班人
講到0成本封城咁

香港D嘢, 只可以話,識得嘅人嘅圈裡面並無被感染.
其它嘅嘢,全部係迷霧嚟,
咁相對嚟講, 近萬無可疑屍體發現案,梗有起碼一單有可疑嘅會發生係你視線範圈內.

唔明點解睇到個DSE咁大
DSE考唔考到 對個社會/政府/經濟毫冇關係
受影響都係得D學生/學校/考評局

重新陽性好WO

咁點解無可能?
本身外遊爆發前咪又係得零星group個案
而家外遊檢疫咁嚴又唔多人出入境
點樣唔可能?

零確診又話係政治
有確診又話係政治

兒登仔話係為左DSE就係原因

又炒車

咪係 本身中台澳以外既非香港居民已經唔入得境
上面三個地方 唔計無人知既中國 台同澳其實都受控
我都想知點解唔可能

出街見唔少人都唔戴口罩

你好醒 睇得好通

還陽